6月10號竟然係兩隻雞婆松隆子，章小蕙既生日

咁6月9號點算好？

松隆子

雞